程翔： 林鄭、梁振英死心吧，下屆特首沒份！ 「獨家」爆梁振英當年下台的原因； 夏寶龍改香港選舉制度

#程翔 #退黨潮 #珍言真語

【2.23直播】程翔(22)：
林鄭、梁振英死心吧，下屆特首沒份！
「獨家」爆梁振英當年下台的原因；
夏寶龍改香港選舉制度，中共換「黨官治港」；
中共最怕退黨潮｜
2021年2月23日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語
146K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

#程翔 是香港著名中國問題專家、時事評論員，曾擔任著名駐京記者。

【2.23直播】程翔(22)：特首選舉提前跑馬；夏寶龍「愛國要愛黨」論搞分化；中共最怕 #退黨潮 ｜2021年2月23日｜#珍言真語 梁珍

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年2月23日
記者：梁珍
攝影：Kaya

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：

-----

Who cares